E家d小學雞超有錢

岩岩買野飲既時候，條隊有兩個小學雞排緊，突然有一個肥仔（小學雞）行去佢地中間
：肥仔 ：小學雞1 ：小學雞2
：你揀佢定揀我
：我兩個都揀
：唔得你要兩之中揀一個
：咁我兩個都唔揀
個肥仔就一直係咁問，小學雞1都一直唔出聲，另一個鍾於頂唔順
：你唔好煩佢啦
：香港有言論自由
條肥仔就開始說服小學雞1
：我每日都有比20蚊你，又請你食野
：（都係一直唔出聲）
：佢淨係識同你傾計
：你淨係識用錢
：係呀我有錢大曬，吹呀死乞兒
呢個時候，我就走左趕住番學
想唔到e家d小學雞係咁樣識朋友

可悲

係你細個窮

自卑嘛 好似贏國咁

咁細個就要用錢買朋友

我都好想比人用買

肥仔講我岩, 有咩問題

小四都有人每日俾十蚊我叫我同佢做朋友

而家都揀緊讀咩master